====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » Elle a rencontré Gérard Pénot alors qu ' elle était étudiante , enquêtant sur le centre-ville de Plaisir-les-Clayes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

